其實去果啲電器鋪買野係咪有暗價

百x匯，惠x, 除左問有無折，係咪買佢有無暗價

成撚日食post

以為你問黃金個啲

好似真係有得平比你

係，佢唔夠數哦陣

買幾樣會有得平

有
做過百記